
                      no te preocupes agustin sepulveda aguilar de alozaina esta ya mismo la tienes defectuosa ad para morir la tenias repetida pero de las dos cual esta bien grabada.
        
            